「雞蟲咬雞蟲」聽講有酒店雞中招搞到冇雞叫就賴建興

幾撚自私，明明大家都係食埋同一條女，輪住同一個女肌膚之親，插埋同一個閪，混合大家既精華 唔係想獨善其身呀

祝你早日生性中肺

唔洗驚喎，坦白同人講叫過雞等人知道你幾咁污糟對大家都好

Skii係咩

大家都是雞蟲，不用分那麼細

連隻雞幾時黎M都知 自己條女都未必知我睇左啲咩

就係他們影衰嫖妓師
嫖妓本身冇問題

班雞蟲痴鳩線

第二幅圖條友，又要驚，又要做
驚就咪撚做，有老婆都仲去叫雞係咩事